想問下大家點睇

- 外賣自取 （外賣盒每個+$1）

-撈面貴過湯面

-凍檸啡= 特飲？
凍檸茶 （ 糖水 + 茶 +檸檬+ 冰 ）
凍啡 （糖水 + 啡 + 奶 +冰）
以上收凍飲錢
凍檸啡 （糖水 + 檸檬+ 啡 + 冰 ）
收特飲+$5

雖然我明白做生意都係搵機會收多啲錢賺盡佢
但邏輯上唔係太明

湯面啲湯其實好hea

出前一丁加4蚊，我去百佳買都唔撚駛4蚊，其他粉麵成本係咪負數？

唔係好明，你意思去百佳買平過$4？
咁佢加$4都好合理，佢賣貴啲都要賺錢嘛

定係你意思百佳都買唔到$4一包先話佢其他粉面負數啊？？

利申：唔知出邊出前一丁幾錢一包